你老味，香港嗰種凍。。。

香港嗰種凍，根本係魔法攻擊，根本著幾多衫都冇用

外國嗰啲凍(講緊係歐洲之類)，就係物理攻擊，著多幾件衫就搞掂

不服來辯

外國有central heating

我覺得香港都應該有

虧佬